\section{Structs}			
	In C++ sind Structs und Klassen nahezu identisch. Der einzige Unterschied ist ob die Member standardmässig private oder public sind und ob sie beim vererben standardmässig private oder public sind.\\
	\emph{Die Member eines Structs sind per default public und die Basis beim vererben ist es auch!}\\
	Normalerweise verwendet man deshalb structs um Daten zu gliedern und man verwendet Klassen wenn man private/public oder Memberfunktionen benötigt.
	
	\begin{lstlisting}
	struct Student
	{
		// default: public
		unsigned int dronen_nummer;
		std::string nachname;
		std::string vorname;
		
		Student(unsigned int nmbr, std::string pren, std::string surn)
		{
			dronen_nummer = nmbr;
			nachname = surn;
			vorname = pren;
		}
	};
	
	Student ken(12345, "Ken", "Thompson");
	Student dennis = {123456, "Dennis", "Ritchie"};\end{lstlisting}
	
